求救 拉入屋連接解密器條光纖線斷左

係唔係一定搵師傅整

有冇經驗收幾多 （pccw）

自己插咪得囉

點插

點解會直插modem
應該係入咗個盒再出番去modem , 咁就無咁意俾你地扯斷
揾師傅啦，你唔會識駁番

識既咪自己落街買個溶接器自已駁
利申好似係咁寫 唔太記得
唔識就打1000啦 駁線好似唔洗收錢